%% lahteet.bib
%
% Tänne lisätään työssä mahdollisesti tarvittavat lähteet, BibLaTeΧin
% syntaksin mukaisesti. Lähteet saa käyttöön raportissa viittaamalla niiden
% viitausnimeen eli ensimmäiseen avaimettomaan kenttään komennolla
% \cite{viittausnimi}. Itse työ kirjoitetaan tiedostoon main.tex ja työn
% tiedot julistetaan tiedostossa docinfo.tex.

@online{
    malliselostus,
    title={Esimerkkiselostus kappaleen tiheyden määrittämisestä},
    author={Leena Partanen},
    date={2021-06-16},
    url={https://moodle.tuni.fi/pluginfile.php/39481/mod_resource/content/4/malliselostus.pdf},
    urldate={2022-03-14}
}

@online {
	jousivakio-opintomoniste,
	title = {Fysiikan laboratoriotöiden opintomoniste, Jousivakio},
	date = {2021-05-19},
	url = {https://tuni-my.sharepoint.com/personal/leena_partanen_tuni_fi/Documents/Fysiikan laboratoriotyöt/Jousivakio_opintomoniste.pdf},
	urldate = {2022-02-17}
}

@online {
	vauhtipyora-opintomoniste,
	title = {Fysiikan laboratoriotöiden opintomoniste, Vauhtipyörä},
	date = {2021-05-20},
	url = {https://tuni-my.sharepoint.com/personal/leena_partanen_tuni_fi/Documents/Fysiikan laboratoriotyöt/Vauhtipyörä_opintomoniste.pdf},
	urldate = {2022-02-17}
}

@online {
	gyroskooppi-opintomoniste,
	title = {Fysiikan laboratoriotöiden opintomoniste, Gyroskooppi},
	date = {2019-07-31},
	url = {https://tuni-my.sharepoint.com/personal/leena_partanen_tuni_fi/Documents/Fysiikan laboratoriotyöt/Gyroskooppi_opintomoniste.pdf},
	urldate = {2022-02-17}
}

@online {
	langan-ominaisvarahtelyt-opintomoniste,
	title = {Fysiikan laboratoriotöiden opintomoniste, Langan ominaisvärähtelyt},
	date = {2021-08-31},
	url = {https://tuni-my.sharepoint.com/personal/leena_partanen_tuni_fi/Documents/Fysiikan laboratoriotyöt/Langanominaisvärähtelyt_opintomoniste.pdf},
	urldate = {2022-02-17}
}

@online {
	kaantoheiluri-opintomoniste,
	title = {Fysiikan laboratoriotöiden opintomoniste, Kääntöheiluri},
	date = {2019-04-09},
	url = {https://tuni-my.sharepoint.com/personal/leena_partanen_tuni_fi/Documents/Fysiikan laboratoriotyöt/Kääntöheiluri_opintomoniste.pdf},
	urldate = {2022-02-17}
}

@online {
	kimmoisuus-opintomoniste,
	title = {Fysiikan laboratoriotöiden opintomoniste, Kimmoisuus},
	date = {2021-06-22},
	url = {https://tuni-my.sharepoint.com/personal/leena_partanen_tuni_fi/Documents/Fysiikan laboratoriotyöt/Kimmoisuus_opintomoniste.pdf},
	urldate = {2022-02-17}
}

@online {
	ominaislampo-opintomoniste,
	title = {Fysiikan laboratoriotöiden opintomoniste, Ominaislämpö},
	date = {2019-11-18},
	url = {https://tuni-my.sharepoint.com/personal/leena_partanen_tuni_fi/Documents/Fysiikan laboratoriotyöt/Ominaislämpö_opintomoniste.pdf},
	urldate = {2022-02-17}
}

@online {
	hoyrystymislampo-opintomoniste,
	title = {Fysiikan laboratoriotöiden opintomoniste, Höyrystymislämpö},
	date = {2020-04-24},
	url = {https://tuni-my.sharepoint.com/personal/leena_partanen_tuni_fi/Documents/Fysiikan laboratoriotyöt/Höyrystymislämpö_opintomoniste.pdf},
	urldate = {2022-02-17}
}

@online {
	lamposateily-opintomoniste,
	title = {Fysiikan laboratoriotöiden opintomoniste, Lämpösäteily},
	date = {2019-08-02},
	url = {https://tuni-my.sharepoint.com/personal/leena_partanen_tuni_fi/Documents/Fysiikan laboratoriotyöt/Lämpösäteily_opintomoniste.pdf},
	urldate = {2022-02-17}
}

@online {
	adiabaattivakio-opintomoniste,
	title = {Fysiikan laboratoriotöiden opintomoniste, Adiabaattivakio},
	date = {2019-08-08},
	url = {https://tuni-my.sharepoint.com/personal/leena_partanen_tuni_fi/Documents/Fysiikan laboratoriotyöt/Adiabaattivakio_opintomoniste.pdf},
	urldate = {2022-02-17}
}

@online {
	tasavirtapiirit-opintomoniste,
	title = {Fysiikan laboratoriotöiden opintomoniste, Tasavirtapiirit},
	date = {2020-01-21},
	url = {https://tuni-my.sharepoint.com/personal/leena_partanen_tuni_fi/Documents/Fysiikan laboratoriotyöt/Tasavirtapiirit_opintomoniste.pdf},
	urldate = {2022-02-17}
}

@online {
	elektronin-ominaisvaraus-opintomoniste,
	title = {Fysiikan laboratoriotöiden opintomoniste, Elektronin ominaisvaraus},
	date = {2019-09-04},
	url = {https://tuni-my.sharepoint.com/personal/leena_partanen_tuni_fi/Documents/Fysiikan laboratoriotyöt/Elektronin_ominaisvaraus_opintomoniste.pdf},
	urldate = {2022-02-17}
}

@online {
	coulombin-laki-opintomoniste,
	title = {Fysiikan laboratoriotöiden opintomoniste, Coulombin laki},
	date = {2021-06-09},
	url = {https://tuni-my.sharepoint.com/personal/leena_partanen_tuni_fi/Documents/Fysiikan laboratoriotyöt/Coulombin_laki_opintomoniste.pdf},
	urldate = {2022-02-17}
}

@online {
	dielektrisyys-opintomoniste,
	title = {Fysiikan laboratoriotöiden opintomoniste, Dielektrisyys},
	date = {2021-10-26},
	url = {https://tuni-my.sharepoint.com/personal/leena_partanen_tuni_fi/Documents/Fysiikan laboratoriotyöt/Dielektrisyys_opintomoniste.pdf},
	urldate = {2022-02-17}
}

@online {
	valonnopeus-opintomoniste,
	title = {Fysiikan laboratoriotöiden opintomoniste, Valonnopeus},
	date = {2021-04-06},
	url = {https://tuni-my.sharepoint.com/personal/leena_partanen_tuni_fi/Documents/Fysiikan laboratoriotyöt/Valonnopeus_opintomoniste.pdf},
	urldate = {2022-02-17}
}

@online {
	vaihtosahkopiiri-opintomoniste,
	title = {Fysiikan laboratoriotöiden opintomoniste, Vaihtosähköpiiri},
	date = {2020-08-27},
	url = {https://tuni-my.sharepoint.com/personal/leena_partanen_tuni_fi/Documents/Fysiikan laboratoriotyöt/Vaihtosähköpiiri_opintomoniste.pdf},
	urldate = {2022-02-17}
}

@online {
	kontaktikulma-opintomoniste,
	title = {Fysiikan laboratoriotöiden opintomoniste, Kontaktikulma},
	date = {2021-06-09},
	url = {https://tuni-my.sharepoint.com/personal/leena_partanen_tuni_fi/Documents/Fysiikan laboratoriotyöt/Kontaktikulma_opintomoniste.pdf},
	urldate = {2022-02-17}
}

@online {
	pintajannitys-opintomoniste,
	title = {Fysiikan laboratoriotöiden opintomoniste, Pintajännitys},
	date = {2021-06-09},
	url = {https://tuni-my.sharepoint.com/personal/leena_partanen_tuni_fi/Documents/Fysiikan laboratoriotyöt/Pintajännitys_opintomoniste.pdf},
	urldate = {2022-02-17}
}

@online {
	wiki-kehto,
	author = {Wikipedia},
	title = {Newtonin kehto},
	date = {2014-09-25},
	url = {https://fi.wikipedia.org/wiki/Newtonin kehto},
	urldate = {2018-05-21}
}

@online {
	kuva-kehto,
	title = {Kuva Newtonin kehdosta},
	date = {2014-06-16},
	url = {https://cdn.pixabay.com/photo/2015/10/31/12/00/ball-1015302_640.jpg},
	urldate = {2022-02-13}
}

@book {
	maol,
	author = {Seppänen, Raimo and Mannila, Leena and Kervinen, Matti},
	title = {MAOL taulukot},
	year = {2013},
	publisher = {Otava}
}

@online {
	Trench2013,
	title = {Introduction to Real Analysis},
	author = {William F. Trench},
	year = {2013},
	publisher = {Trinity University},
	url = {https://digitalcommons.trinity.edu/cgi/viewcontent.cgi?article=1006&context=mono},
	urldate = {2022-02-13}
}

@online {
	virhearvio-ohje,
	title={Virheiden ja tulosten analysoiminen},
	author={Jaakko Laaksonen},
	date={2019-08-23},
	url={https://moodle.tuni.fi/pluginfile.php/39482/mod_resource/content/1/uusivirhearvio.pdf},
	urldate={2022-02-15}
}

@online {
	selostuksen-laatiminen,
	title={Fysiikan oppilaslaboratorio -- työselostuksen laatiminen},
	author={Jaakko Laaksonen},
	date={2021-06-18},
	month={6},
	url={https://moodle.tuni.fi/pluginfile.php/245706/mod_resource/content/2/selostuksen%20laatiminen_1.6.pdf},
	urldate={2022-02-16}
}

@online {
	jyu-dimensioanalyysi,
	title = {Dimensioanalyysi},
	author = {Tuntematon},
	organization = {Jyväskylän yliopisto},
	date = {2022-02-14},
	url = {https://tim.jyu.fi/view/kurssit/matematiikka/matikkapakki/dimensioanalyysi},
	urldate = {2022-02-16}
}

@online {
	excel-2013-ohje,
	title={OHJE MICROSOFT OFFICE EXCEL 2013–OHJELMAN KÄYTTÖÖN FYSIIKAN TYÖT 1 –KURSSISSA},
	author={Pauliina Armholt and Jaakko Laaksonen and Marko Ahonen},
	date={2018-09-12},
	url={https://moodle.tuni.fi/pluginfile.php/39485/mod_resource/content/2/Excel-ohje_MSOfficeExcel2013.pdf},
	urldate={2022-02-16}
}

@online {
	report-writing-instructions,
	title = {Report writing instructions in physics laboratory works},
	author = {Jaakko Laaksonen and Mika Hirsimäki},
	date = {2020-08-28},
	url = {https://moodle.tuni.fi/pluginfile.php/74883/mod_resource/content/2/Report writing instructions tuni.pdf},
	urldate = {2022-03-20}
}

@online {
	analysing-errors,
	title = {Analysing errors and results},
	author = {Jaakko Laaksonen and Mika Hirsimäki},
	date = {2017-09-01},
	url = {https://moodle.tuni.fi/pluginfile.php/74890/mod_resource/content/1/Error analysis instructions.pdf},
	urldate = {2022-03-20}
}
